#

#  BOOM

# BOOM

# *Cris de guerre*

# *Cor*

## *Cris virils*

## *Bruits de métal*

## CLING

CLING
CLING
CLING

##  HAHAHAAA

## PLOUC PLOUC PLOUC (bruits de chutes)

## *Musique angoissante*

## Plus vite, allez, j'ai pas que ça à faire (traduit du noir parler par Edward)

(Sinon, il dit peut-être Minas Tirith, c'est rigolo)

## *Fin de la musique angoissante*

## *Ah bah non, en fait*

## *Anarchie la plus totale*
Ca crie de partout, j'ai pas vraiment le temps de tout noter

## *Et ça crie encore comme des fillettes*
